【最強夢遺】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Eleny

雲加

-2

冇臭燒山狗都大炒 賣得

法國雙鋒可唔可以合作一球

我決定成立反拿迷基黨

拿卡我屌你老母

訓左無睇 後生+進階版山狗是咪入左3粒

傑志都大炒啦

基佬真係好唔鍾意拿加
空哂都唔傳

拿卡

見唔見到3:0

g lo唔比返佢

咪係囉屌

拿卡宣佈離隊未?

拿卡都驚左佢.

係咁喂波俾佢

基佬 死都唔傳番俾佢

Laca 係咁俾佢
基佬又唔撚俾返人

擺明不和

基佬獨食
拿卡仲係咁餵波比佢

山齊士都算 拿卡錫迪似係俾阿狗同法包吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大無論拎波 轉身 過人等等 總係無亨利柏金果種典型阿狗球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

住烏連波都唔比拿卡掂

拿囝打回原型

好小器

比人欺凌到咁，趁轉會窗前走人啦

山9 都會傳俾RAMSEY 100分啦

基佬係咪咁細路仔 , 玩脾氣

拿卡見佢今日喊仲就晒佢

Po咗幾次喇9c9

住烏死都唔比波拿卡

如果係山狗又比人屌上天了

法國人out

賣走拿卡啦
破壞曬阿狗既和諧

基狗

雲加走

yes

證實拿卡冇可能同基佬共存
基佬唔撚傳波

拿卡係咁set比豬腦

基佬完全唔鳩理拿卡

住烏屌你老母

乙b 篇野都無人理，仲貼幾多次

基佬一個禁區打哂，
有統治力，今年打正選一定拍得住伊巴

成個女人咁 最尾彈比laca搞掂啦

斷估拿卡唔係屌左基佬老婆掛

too long didnt read

好小氣

laca同夢遺 onetwo

比我都嬲啦，拿卡友誼賽入一球成班就打晒飛機

支持我住

正式反基，小器狗

屌你老母住烏

拿卡D 配合度幾好

有ONETWO有走位有傳波

又肯防守

我終於明啦，佢應該收到電話，個新生bb出世係nigga

加油 基佬

因為拿卡叫雞有好野唔介紹俾基佬

laca夾山狗會點 2個有走位有傳有防守

一場波變地底泥

Juventus have rejected a €100m [£88m] from Chelsea for Gonzalo Higuaín. (Source: Tuttosport)

基佬今日好獨，依家後宮爭寵
新嚟既laca得到球迷寵愛，基佬就不斷獨食表現自己
laca新嚟就只好乖乖聽話喂波比基佬，希望和平共處

希望換臭燒出黎震住glo d氣焰

傻西，今年啲前鋒咁嘅價，
希古思冇150都唔駛諗

細路仔脾氣

等山狗返黎就知邊個係大佬

咁都唔放

Sydney其實防守好差 我諗都無諗就買左半大 所以無謂拎黎作準

支持列文屌9基佬

希望佢好似占基利咁樂觀，養大佢地

西咸係咪想要
倒貼錢賣都肯

GIROUD: 揀佢定揀我?

如果拿卡係山狗嘅話開緊拖喇

山狗都要比面基佬啦

Dybala暫時踢唔到正前 無理由用M子打成季咖 祖記見到A米狂買人又掘角都驚啦

佢買返黎都差唔多價

其實好事
只要基佬把握到
一個助攻王，一個神射手

成個TWITTER 都屌緊基佬唔傳波俾拿卡

個肚腩仲大過d街場呀叔
打英超

2個都唔傳既話助咩尻

車仔家下等人用
唔劏佢就假啦

前日拿卡入波 基lo都唔慶祝 咁小器都有

......

祖記用禾子 一樣都可以意甲冠軍
諗唔到有咩理由100m都唔賣
可能見我轟缺前鋒 抬價

住烏：身處劣勢如何不攻心計

拿卡係咁傳喎

希望有得睇下夢遺 + kolasinac

入璝波咪得，
我地禾子咁fit打成點有目共睹

賣你老母啊跛佬

大大條水魚係到隊乞衣點會唔劏

一人一步 干地幫沙皮狗含返次撚 當無數咪算

拿卡狂喂波wor

有得共存正選都要玩d咁既野
到時基佬冇正選真係唔好怪人

cb+lwb 瘋狂疊瓦

感覺法國雙子唔係好合作 但係呢個陣比我感覺 會放山狗 拿卡打山狗個位

講真 買得Laca留基佬既話預左季尾2個爭正選爭波射博WC正選

嘩屌，件件客衫
藍色藍得咁核突

屌打19隊

作客波衫亮相了

換走基佬啦

如果出返o2果隻藍就正

講到尾最後都係要山狗開心，
一唔開心又偷笑

成班骨子裏反基

好醜 有冇巴打入左 Third kits ?

笑咪即係開心囉
一唔開心又偷開心?你up咩呀

應該會幾夾 而家Laca做既野山狗都做到 到時2個正選可以自己換位輪住插入

訂咗杯賽字拿卡

O2個隻棗紅

邊間 衫印字各幾錢?

同埋山狗會傳比拿卡掛

基佬做咩咁嬲

棗紅同白色金字個件都靚

no.7，衫480、字180

但訂撚完垃圾球迷會先出團購，屌佢老母

small mentality

NIKE E+唔撚掂 屌你 底衫加個LOGO上去就叫DESIGN

阿迷又分裂做兩大陣型，拿派同基派

住烏救左阿狗幾多次
宣示下主權都唔比

迷雲就得啦

莊閒都唔識分

燒山2個落番場呢d細既就自動收皮啦

臭燒換基佬啦 想睇key pass比Laca

Nike荷蘭國旗袖屌打哂puma咁多件

見你狀態好就傳，
波都控唔掂就自己死去

心地唔好既 永遠都要反

迷雲戴綠帽

未係果到買過衫 只鍾意拎衫去胡SO佬到印 手勢唔錯 印左咁多年都冇事

SUBSTITUTION: MARTINEZ COMES ON FOR OSPINA

基奧特我屌你

拿卡r哂頭

有冇gif睇返

但係留唔到雲狗啦有撚用牙

岩岩返到屋企睇波

馬天尼斯

ys，佢印衫好手勢，年年都喺嗰度印

你miss左3球

ios 有無app 可以convert twitter video 做gif

Agger

直接用browser搵啦

祖狗自己前場都唔夠人

CCC治應該都過蛆 OSPINA叫走人 馬天尼斯做二號門將?

4粒

張仔左閘

有無link 推介，想copy 頭先三球出黎

100分

Ox

迷基仲有咩好講

fake

埃及仔

埃及

艾蘭尼

屌你

ELENEY

住烏空門頂高

我見到巴爾

豬腦 笑了

Eleney

築巢有乜好講

same idea

Elneny差啲

chok角

爺爺又改造成功

中眉

拿卡咁後拎波 真係山狗feel

有無人覺得兩隊都紅白有d難睇

唔駛hold波嘅山狗

比返正前 拿卡打啦

咁都輸角球 買左角大
澳假真係

RVP

拿卡做執波仔

冇去澳洲

睇左十分鐘終於郁

咁應該走得

基佬真係好小氣

燒呢

後備

沙卡係咪已經冇氣

邊個係咁嗌theo

個新仔獨到咁

好多人嗌 theo

賣

藍斯唔清

得阿狗先有呢d回傳睇

回傳用手接

接回傳

傻鳩

短罰球

1-3

唔夠經驗

呢場波都幾好睇

回傳ON99

on9

呢隊波

一睇就知邊個新黎未同化

上季都有

假波？

失呢球真係好ON9

馬天尼斯岩岩訓醒？

笑撚死

馬天尼斯又犯埋d低級錯誤

4rubbish

11個人都救唔到

佢唔係第一次

接個個先ON9
要佢唔要CCC尼

讓返球比對面

好彩只係友誼賽

聯賽咁樣玩野屌撚死左佢

CCC尼唔會肯踢後備啦

賣晒ccc 同奧斯賓拿真係要執個後備龍

二個都清走la

好撚ON9

阿狗傳統 搵波蘭龍啦

外借佢 26號留比馬列斯

特登cap低

1年後咪到你囉

買butland 升macey啦

阿狗換人未呀

留名李城爆廠

西悉尼有個球員叫Hero

點會肯做後備 間諜又唔會咁快退

無睇幾分鐘 搞咩？回傳？

butland 傷完都廢左

季前賽都要儲換人名額

70分鍾

成隊係晒到

真係笑4🤣

今季應該唔會執龍門住

11個人唔郁其實入唔到
不過補射冇計

啲配合

幾時先換禾仔

射高波都難救

識彈唔識接有撚用咩

藍斯多腳

大垃圾>垃圾

100分仲乜9

2＆b

換人

今場好d 不過都係快d買lemar

熄機未

又有禾仔，大家準備好未

又要睇禾狗

冇得睇ozil+laca

屌

唔試OZIL + 拿卡

水貨 拿卡 66MIN完全冇料到

禾

我禾

屌我要睇kxxxxxxxxx踢左翼衛呀

老雲話：屌你班仆街之前夠話奧燒直線比禾仔跑好撚勁啦，又想水鳩我

又有得睇我禾出醜

再買

想問上季簽左個幼齒左閘有冇份去 澳洲??
叫咩同??

上場咪有出囉

Bramall

咩名 ? 呢場有冇出?

今場冇,上場有

Kolasinac真係好撚大隻

嘩 屌你個69號傳咩撚

幾時先比Kola踢左翼衛

11號都係

E個有價好賣la

仲有62

THANKS

62號好似唔係踢開邊路,而家仲要佢踢閘...

990傳個波都傳唔好

後生仔係咩位都要踢

換入黎呢班無腳好波

19號

u18神射手
踢閘

踢咁耐都唔知踢咩

19號對拜仁

其實佢應該好似以前利個施素高咁咪算 正搶 一搶到馬上交比最近果個咪算
冇料扮勁

阿狗官網squad佢係列做forward

雲式改造你識條春

禾子傳成咁

禾子

禾仔學左謝4，用射波既力度黎傳波

14號E下真係傳咩鳩

真係唔好對英撚有希望

禾子 100分 黑B

射撚咗佢啦

all sell

到時主要出正選夾掛???
唔會仲係住烏正前拿卡打輔鋒掛

下半場攻唔入

cup返右再去啦，傳乜鬼

場波踢60分鐘only
而家係綜藝節目時間

咁既態等比拜仁炒

拿卡唔打正前冇撚用

62 號
我落去踢算

買定大

E+D新仔真係

拍基佬冇撚用 連波都冇得射

當佢山狗咁用就食得屎啦
打正前分分鐘有表現過住烏

兩個爭表現 負chemistry

正仆街

仲等今朝咁多人同情話留你

爺爺本身想佢地合作 解開心結
點知弄巧反拙 積怨加深

更係啦，會唔會有人咁on9, 俾錢你地黎澳洲仲俾你大炒

對摩納哥

coq 巧茅

有幾次想同豬腦打onetwo豬腦唔肯交 仆街到

空龍

唔係有人話佢係進化版山狗咩

正仆街黎，攪到贏唔到摩狗，宜家摩狗d 氣熖大到

我廠好茅牙

又抽9包皮水

住烏可能係更衣室大佬

衰過街場
香港學界後備料

個62號

62扭波成日扭到自己仆喺度

白韋拉啲長傳幾準

d新仔越黎越廢

旁述叫禾仔學下埃及仔點射波

個Po好靜

kxxxxxxx 真係上錯船

勁個2個唔係到

62失左幾多腳

新老師呀咩白韋拉

班英人廢左咁多

willock 3兄弟真係好似樣

幾好 傳多D波比佢 娛樂下大家

換晒人反而無咁好睇

住烏=白亨利

拖手

中柱

Oz無運

37

d 細路前日打完，無咁好力

白韋拉

比歷

除左山 上季有冇人FREEKICK 直入過?

後生仔好氣好力啦
我搭地鐵成日比人咁講

62 太慢 痴撚線

kxxxxxx 幾好夾
反而d新仔越踢越柒既

梅毒差d

62真係慘，上場換入打得唔差，今場變地底泥

好撚悶

山狗係咪唔會去中國?

黑碧隱形

太細粒完全唔夠撞

已經FEEL 到佢加夢遺會好勁

中超轉會窗14號好似關左

有冇人發覺次次上半場入3球下半場就唔會再入

禾子差d

唔隱形得番d幻幻

禾仔

Kxxxxxxx上到禁區

真係好撚廢

我禾兩場有幾多球入唔到

又中柱

波底好用腦踢 差好遠

屌你個69號出黎賣笑?

禾仔究竟識唔識射波

62號

62號中柱

禾仔加黑b

禾真係好垃圾

補2分鐘

即刻射球靚嘅

K31 一有人拍埋去就成個巨人咁

無乜邊個撞得嬴佢

同爺爺69搏表現

62咁都唔射

分唔到係肥定大隻

好似隻蟹

把握力差到

62

臭燒比幾球都好好J

62同69輪著黎娛樂觀眾

禾仔唔做警察嘥撚晒 射人咁準

ozil d 傳波加禾仔d 射門，諗起都想打j

成班友唔知射去邊

除左ozil同kxxxxxx
換左堆笑匠出黎

d把握力真係世界級垃圾

14號好撚廢 完

禾仔冇心踢出聲，好撚失望

件垃圾14號真係好難得
兩場熱身賽都廢撚到咁

盡左全力 唔好怪佢

冇期望就冇失望

爺爺個樣憂心束束

仲話早左返去練 你唔放假一直練就差唔多
又冇腦

躝

宜家大隻，老左就會肥

係喎 咁愁眉深鎖嘅..

Mahrez嚟

賣撚左托柒佢啦
踢咁多年都係咁垃圾

自己要求走啦 咁就唔怪佢
仲要高人工 憑咩

憂緊14號踢成咁仲邊有人肯接貨

加操射波成班
禾躝

唔是轉會 係問英超盃個比賽

賣左佢 THX
10M

山狗OT 比人排斥 準時收工是美德

用£40m整個頭，不了

寧願佢入多d波，去彌敦道9號豆零剪個頭

幫幫手呀 依家退休啦好嘛
返屋企屌老婆

雲加係咪留禾仔黎塞英人位

ozil射波easy 啦

其實朗尼係愛係咪逗緊30萬磅人工?
好想知可以點甩件14號

我寧願空撚左個位佢

肥腫難分

減薪一半養到佢退休

要修頓買先得咁

學朗尼愛回家，free比聖人

換雷蒙

賣去利記 冇記錯係利物浦FANS

人地要100分 你俾禾子人地

睇熱身賽睇到發爛渣,真係好好笑

肥仔CUT左一半人工 但有傳曼重要比一舊錢去支付佢人工

同埋要高價收購佢地嘅人

拿子

前幾季藍斯做隊長果場熱身賽都未睇到發爛渣

我子

好多反禾

除非禾仔突然死撚咗
如果唔係佢退休前e幾年我地都會睇到激撚死

睇咗好多年麻木咗

5年前同人講禾子成個足球生涯整體實力
連高治都不如又有邊個信

虧你到今日都未死?

Hi 2 assists

勁

代po 先，你班盲反，我仔上季入佐19球啦，仲想點牙

好大壓力

入左19粒又點啊,佢個正選位俾iwobi上入得仲多啦

雲加講緊乜9

垃圾躝啦屌你老母

咪臭系
有山神 奧燒backup
先入到19粒
就係因為個個都咁低要求先年年俾人笑
而家仲要打霸氣杯啊

第二球睇到呆咗 比長波準撚到 藍斯又冇hang機妹下妹下

yes
所以合格標準係有山狗同奧燒情況下,隻右翼/前鋒要入到廿粒以上

基禾唔掂咪買左Laca囉 仲想點牙

清咗禾仔將成份糧轟落山狗新約

Why 主席矛去澳洲

走先

入左清算名單

廢囉on9

李城企得幾硬 Mahrez去羅馬都要50m

禾仔其實舊年上半季山齊士打正前連勝個陣踢得唔錯，係之後卡叔同佢都傷咗，又變陣又剩，禾子又變返以前既禾子

甘寶最廢 重傷8個月 又賣唔出

熱身賽姐
比多少少時間啦

又唔見你地班撚屌比時間其他球員

俾撚左十幾年

雲加要準備贏了

有閪用咩 雲爺爺都無既

我牛咩時間都冇

根本禾確特係冇一個發展嘅方向 搞到咁多年停滯不前 如果係大sam嗰啲教佢 做單一功用球員 甚至做禾角大 佢可能會好好多

屌你老母個個都話俾啲時間

禾子都由幼幼變到做阿記icon了，禾子何時才可成材？

夢醒了

feel到大家all in今季

落場時間都冇又慘啲

衛冕油腸盃

其實翼一季踢得唔多都入到 19 球仲想點

glo, 奧斯賓拿，主席都想要正選而離隊，我仔仲乖乖留係度，仲想點牙

拿卡宣佈左未?

廢撚到連雲加都唔想俾機會佢

打回原型系列 15/7
拿囝（罪名 隱形 打邊奶晒野）
藍斯（罪名 拖慢 自轉360 *入波加分 ）

進步系列
義和b
The ox
Niles

未啦,岩岩先官宣左新左閘

離隊呀
你up咩柒呀

啱填佐form 入紙申請轉會
因為俾glo欺0

希望藍斯打回原型（13/14年）

上半季其實加好多分，不過下半季倒扣晒

未話未官宣離隊囉
不過都快架啦

好多9c9

上半季燒山勁到痴撚線 放Iwobi落去都踢到曉飛啦

躝去你屋企屌你老婆

最死就係你以為佢可靠喇即刻隱形 之後柒下柒下又入波 好難捉摸

聽講個陣iwobi都係長期正選

呢句中肯
無燒山應該降左班,無佢地既詰會扣左幾多分,你地自己計下啦

咪話Iwobi都踢到曉飛囉

睇完呢場熱身賽
明白馬會點解會開阿狗奪冠有8.5賠

五毛六日子又出動

講真個陣iwobi真係踢得唔差

施治：年紀大、反應慢，賣
奧斯賓拿：接高波曳、手法差，賣
舒捷斯尼：契仔幫、神經刀，賣
迪布治：成日傷、唔肯坐板，賣
贊堅遜：英冠料，自信低，賣
貝林連：掛住整頭、波唔識出防守又差，送番俾巴塞
張伯斯：騰雞、唔係爭冠球隊質素，賣
梅迪薩卡：又鈍又慢，賣
梅斯達菲：魯莽但扮大哥、貴價水貨，賣
高斯爾尼：啞的隊長、一係半場傷一係紅牌害球隊輸得仲金，賣
加比爾：低質素、唔識英文又冇腦，賣
賀定：有質素、但在雲加手下會浪費前途，照賣
蒙維爾：速度慢被屈機、唔靚仔，送俾畢爾包
傑比斯：英冠料、後備都嫌阻碇，賣
高拿辛歷：好惡，應該成日攞紅牌，賣
高基連：淨係識鏟波、唔夠班，賣
艾蘭尼：周身刀冇張利、唔夠班，賣
沙加：魯莽又慢、防守進攻都唔叻、貴價水貨，賣
藍斯：天字第一號「垃圾」、契仔幫二號人物、勤力我不如搵新界隻牛、盤傳帶射守冇樣得，賣硬
韋舒亞：頭號文員、契仔幫第一把交椅、又暴躁、專帶個波去人地度、冇厘進步，賣
伊禾比：契仔幫新晉人物、防守唔積極、組織力又唔係超班，賣
奧斯爾：比實懶型、大賽隱形、輸波詐型，賣
禾確特：契仔幫三當家、百無球員，必賣
張伯倫：唔穩定，高普先識用，放俾利物浦
基奧特：只識整頭髮、彈彈波，失波只識抱怨、速度慢控波曳，唔肯俾波拿卡錫，賣
韋碧克：成日傷、射術曳、唔係爭冠級數球員，賣
山神：唔好阻佢呢種世界級，放生佢，賣
拿卡錫：控波甩腳，腳法平平，唔夠高，踢邊無建樹，賣

職員方面：
助教：保特、柏馬洛、賓福特
體能教練：科士菲、東尼高拔
醫療團隊：哥連利雲、奧迪斯高
除了科士菲，全部都是老臣子，過晒氣，一獲兜起晒佢

無燒山既話球場都未必有

快啲放比西咸

有勁既帶住其實Iwobi係ok 當然再靠佢擔大旗就要再浸多幾年

打左幾耐?

贊仔果段寫長d duck ng duck

借出去啦，老野教唔洗預有進步

唉又完喇呢一季

岩岩坐完?

陰啲陰啲反藍反禾

但係點都唔係踢到曉飛啦

想知歐霸抽咩隊

埋門一腳

老野講左佢知 等佢練下

ac

雲加躝未

抽咩都然硬啦

好撚想睇yaya教訓金錢足球

急不及待好想玩玩了

好奇一問
除左丙朗巴爾有咩翼一季入到十九球？

孫興民

秒左

岩岩想講

官方ig都要撚lacazette

原來里e 09年個陣咁勁

冇

山狗

仲要多佢兩粒
再多埋佢八粒助攻

是但啦

依家先留意到世三都係17粒

呢個唔計

唔好9c la

前鋒黎喎清

Wenger says Mbappe will stay at Monaco, says Ox will "100pc stay" at Arsenal and praised Giroud after friendly win. More @MirrorFootball

剩計翼位

屌牙咁都9c

山狗同禾仔咪一樣又打翼又打前鋒

孫興民把握能力同走位真係好勁
間唔中仲有d腳法

上季得頭幾場係前鋒

應該唔止

14/15 lor
bale上季都冇19粒啦

今季有幾多場翼
上季翼咪又係十六球(EPL+ucl)
冇fa data

ok

過一排又發作

我禾真世三

避波世界第一添

最高

牙朗點睇都高過佢啦吓嘩

姐係點？ox續？

睇你點睇

睇黎今年更衣室會分迷基派
同迷la派

燒山應該都係la派

有冇巴打剪呢兩場托柒既所有射門出黎

吊下高波比glo就有助攻wor

不了

豬腦似走啦喎

等睇禾仔返大陸發威，屌打拜狗車狗，我淘返部咖啡機比佢

屌雲加老母

咁麻煩咁多鏡頭要剪，不了

Alexis is not a priority for City and Pep is not desperate to sign another forward [✍🏻:@StuBrennanMEN]

睇黎佢今季都係冇人要

抵啦

咩梳屎黎

Manchester Evening News
可信的

Wenger on Giroud: "I have a huge respect for the man he is, for the way he loves our club. Even with all this speculation, he does his job."

Wenger: "Lacazette will play most of the time at centre forward. He played behind Giroud tonight on the left. He can play there as well."

雲格：韋舒亞要畀心機爭個位

與阿仙奴僅餘1年合約的韋舒亞，也吸引到意大利球會的注意，不過領隊雲格否認會賣走這位中場，但強調他必須努力去爭一席位。

2016-17球季被借到般尼茅夫的韋舒亞，4月在不敵熱刺一仗中斷腳。

這位25歲球員被傳可能轉投AC米蘭或森多利亞，但雲格否認這位英格蘭中場會離開：「我想韋舒亞下季仍會與阿仙奴在一起。我會給你一個很確實的說法，他想在球隊爭一席位必須努力。當他準備好了，回來了，很快就可與球隊訓練了。」()

ok,咁宜家唔洗lemar住,要mahrez打後備爭歐霸
都好吖

住烏入左波係咪無視拿卡

打返雙箭頭啦不如

Glo同Laca唔可以同場

係，就好似c朗同美斯咁

係就好 鬥入多波

幾勁既領隊都係要瘋狂買人
哥帥摩狗
原班人馬太撚廢

‘MBAPPE TO STAY AT MONACO’

Bad news Arsenal fans: Arsene Wenger has said that Kylian Mbappe is staying at Monaco.

Arsenal have been linked with a record bid for the teenager but that has been denied by Wenger.

“We have not made any offers for Mbappe,” he said.

“It looks likely that he has too many clubs after him so in the end people don’t end up moving.”

條路自己揀，仆街唔好喊

Vardy 2.0

咩玩法

馬天尼斯接回傳,輸間接自由球

Arsenal's 15 worst signings of all time

唉
買得果兩件就收工
廢果D繼續留低
下年又係爭前4

咁你想點

Lemar la diu

簽多件

等睇今季踢得屎，下季平執佢

小學雞都有份癡撚線

豬達呢？

第一個就沙皇太on9，
果半季冇佢雲加已經含左撚，
仲要價錢唔太貴，
歐國盃紅人肯來同你癲

換晒佢

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
A few pictures from tonights game against Western Sydney Wanderers. #afc #arsenal #preseason

簽埋 lemar / mahrez就心滿意足

Thomas Lemar and Fabinho both start for Monaco in their friendly against Stoke City today.

竟然有沙皇冇son no goal

其實mahrez都嗌走，一於掟銀紙比泰國佬，佢波底好，上季隊波同時走樣先表現差，我信佢黎到會返生

追唔到就快手轉

其實 Mahrez 黎到點會肯做後備 話晒都係前季最佳球員

有雲爺爺喺度自然係爭前四架啦 , 爭冠搵乾dad ，魔帥

等我睇定摩納哥驗下貨先

On9到震，鳩頭克免費，沙皇大四喜

講廢你唔撚提達叔同扑柱永

雲加教 簽美斯都拎唔到英超嫁啦

啱啱先發現xhaka對拜仁攞黃下場歐洲賽suspended

咪有park chu young lor

停唔停賽都唔會出佢

#AFC defender Gabriel Paulista is a target for Valencia [@DepCOPEValencia]

仲諗住有施根同豬達

快

Giroud: "For the moment I am an Arsenal player...'

Wenger: "We have not made an offer[for Mbappe] It looks like he will stay at Monaco Too much choice maybe, so in the end people don’t move!"

Wenger on why he signed a new contract: "The reason (I stayed) was I love #Arsenal Football Club & always want to give my all for the club"

睇得出佢係好愛阿狗呢間球會

Please stay

個陣熱刺個七條友係咪七中一

好似係

Cohen Bramall on his debut: "It was great, probably the best night of my life. It was an unreal experience & it meant a lot to me" #Arsenal

真阿，dna , 任你點去演繹

有價好賣

華倫西亞你覺得佢出到幾多錢

真阿都算，邊到有dna

後天遺傳

今日真是好小家

阿狗D閘位好似唔錯
Rwb: ox/bellerin/Nelson
Lwb: k31/monreal/bramall

有信心老野tune到

今日撐唔落，佢肯傳嘅話拿卡應該可以入到波

拎返細梅d錢

不要走，我仲未買基佬波衫

你同毒狗有咩分別

都是垃圾

打個和算啦

有球會開到30m可立即放走 但一定要用番黎買人

30m你講邊個

基

第一下竟然諗到基比斯

唔係早排馬賽出到3Xm

八奇思考

30m賣走
買洛蘭迪頂佢個位

果件垃圾賣撚到30m

最好拎呢30m黎補貼買Mahrez/Lemar啦 賣個老既 又黎個老既就無咩用

講多次係唔需要賣基佬去補貼買人

Ching係咪又識人係阿記做

p28肯躝未？

賣咗基 人地摩納哥都唔踩你
買條蕉呀

賴死唔走

狗嚟，咁實又係

之前出到125M BID MBAPPE
證明光頭佬係肯科水比老野買人
係睇老野出唔出手
希望唔好又係失望既一季

好撚中肯

我派左我支針包皮入去做刺客

我覺得
Laca+ Giroud + Welbz 就啱
如果基佬走嘅入返個柱躉就幾好
同巴塞買拿臣一樣

韋碧克

老野話矛bid全部報紙佬寫

貪佢英人+有速+曼狗屠夫先留

Wenger on Oxlade-Chamberlain: "100 percent I expect him to stay. There will be no speculation. No matter what happens, he will stay."

Wenger on Mbappe bid rumours: "That's not true. People have a big imagination! We have not made any offer."

Wenger on Giroud: "I have a huge respect for the man he is, for the way he loves our club. Even with all this speculation, he does his job."

Wenger: "Lacazette will play most of the time at centre forward. He played behind Giroud tonight on the left. He can play there as well."

無出過offer 俾麥包比

買唔到就話冇諗住買

黑b淨係用黎打獌狗架炸
賣基就入洛蘭迪

France striker Kylian Mbappé has indicated that he could leave Monaco as interest from Arsenal increases. (Source: MARCA)

J左 THX

出院先打到你返入去

Lemar=煙幕

Wenger on Mbappe: “We haven’t made any offer. I think he will stay, it looks like that. One more season. Maybe he has too much choice.”

Wenger on if he’s made a £120m bid for Mbappe: “That’s not true. People have a big imagination. What we know now is Mbappe is over £100m.”

皇馬馬卡報

New signing John Terry has been appointed Aston Villa captain. (Source: @AVFCOfficial)

Bakayoko official

Manchester United are confident Real Madrid will not have enough money to buy De Gea. (ESPN)

屌 唔係話重傷既咩
屌你老母摩納哥

9c

做左手術 九月復出
Belotti in london

乙b like this

on9 villa

Monaco屌你老母 快撚啲死

要贏 就要出價出得豪爽

又有班阿狗洗Lemar ig

包皮係轉會post巧勇敢

武

如果買到lemar, 今個轉會窗爺爺就抵贊

有冇link

網上搞事佢就叻
現實生活佢敢面對？

屌你老母摩納哥放哂D人比鏝軌唔放比我廠

買到邊黎應該又有排屌

[五分鷹] 2017-2018 新賽季轉會情報 (12)

買莫天奴算la

依樣真!

怪就怪出手唔爽

加到60M

買到咪話高價買幻幻,二線球員,踢法甲,國家隊又爭唔贏邊個邊個咁囉

啱

摩納哥撚老野

落左先算
麥巴比唔走
走左 bsilva bakayoko
Mendy應該都走 真係未必放多個
仲要中場組織核心

老野咁鐘意咪順下佢老人家意

青訓大把新星

發覺而家包皮成個mf咁

下場就係比人撚走

直屌Mahrez啦 出到50m佢跪住求爺爺買走佢啦

永遠挽留bb

潮流興平平地買人地青訓
再比佢成材
大球會睇落皇馬近一兩年叫做有空間比年輕球員踢
其他都係咁買人算

摩納哥係咁散貨
賣走左賓拿度施華同巴卡約高
唔知仲肯唔肯賣利馬俾我地

包皮

摩納哥王子話最多賣多1-2個球員
利馬應該冇機了,摩納哥連傾都唔肯傾

'Of course,' Wenger said when asked if Sanchez will remain an Arsenal player. 'There is not a lot to resolve with the player. I have spoken through text and it was very positive. My thoughts are always positive.'

FA Cup final果陣真係以為山走硬 爺爺仲最尾換走佢好似想幫佢farewell咁

安答咁老定

講到續左約咁

$$$$

摩納哥我屌你 仆街公廁

個個都上得 係唔比我地爺爺上

賣主力比軌就收40M

70m連add on

真係臭雞

包皮真係快啲賣，廢事過多幾年又話有感情又剩

呢度果個定真人先

lemar唔係俾mbappe指定左要留低架咩

柒咗添，原來唔係講緊真人

第一個向摩納哥出既bid已經係1億
咁都叫唔爽?

摩納哥既續約條件,但而家Mendy都可能會放啦

老野同摩納哥前世有仇
Lemar叫價仲高過b華 Baka

Gilberto Silva has told Jack Wilshere his Arsenal future is in his own hands.

The midfielder spent last season on loan at Bournemouth and, with 12 months left on his Gunners contract, is facing a make-or-break year at the Emirates.

Former Arsenal ace Silva, a fans’ favourite during his six-year spell in north London, insists Wilshere has talent to force his way back into Arsene Wenger's team but must show he is up for the fight.

Speaking to Ian Abrahams at the Star Sixes event at London's O2 Arena, the Brazilian said: "His career has been up and down at the club. He has got talent, that is for sure, but it is up to him.

"If he wants to have a good career at Arsenal, he must concentrate on his job. He has to do things properly for his career and for himself because it is not good for any player when you don't have a stable career.

"Following him since I left, he had so many games for the club and then started to change a little bit. He left the club, now he is back, and I hope this time he can recover the time has lost in his career.

"He can do things different. He has to concentrate on what he has got to do and recover from injury, because he has suffered quite a lot from injuries."

臭g摩

睇黎都買唔到利馬
大家都係著返條褲

呢到有無J左Lemar一個月

你講mbappe 老野話冇落過
lemar就似落左 35m->45m->?
起碼似係60m先肯同你傾下
因為傳過佢地想要80m

馬列斯照丁 但羅馬宜家同佢好近

得某ching狂j姐

who

咪你囉

中場中 發夢啦柒頭

用艾蘭尼打中堅都唔用你打中場中 吹牙

雲加係咪同摩納哥有仇？

一早話買insigne

唔好害人啦

下 要快d bid la

買reus囉咁

一早續咗約

夢遺可否不要老???

爺爺唔買係3迷果D

買reus番黎仲on9 係就買丙朗啦

第二個牛奶

買巴爾囉

未一撚樣屌

屌我諗到啦
一於買列貝利同洛賓啦

訓啦好嘛
唔好9c

英格蘭=世界+歐洲冠軍

車路士報價1億歐元求購希古恩，但已被祖雲達斯拒絕

包皮漏果下

雲加出手太慢
曼城快手入 b silva 真係醒
宜家放埋 bakayoko monaco 唔會再放人喇
真係星散同留唔到包皮
同埋都夠錢

唔好害爺爺啦

唔明點解隊隊增兵係要集中摩納哥呢隊波

新星盡出

早幾年就多仔 而家變左摩納哥

歐聯踢得好掛

Alexis: "I want to play in the Champions league but my future doesn't depend on me, I have to wait for #AFC."

咁你走喇

不嬲 non 豪門踢得好就比人拆骨

車仔又買黑鬼中場 今季又比big4屈死

Source?

賣去中超

求下山狗快d躝

禾仔都一場漏好多次波

開始真心憎山狗

想基留 多過山留

如果鏝狗真係出到80m買山狗都咪話唔賺

至於獌就收皮啦

車仔lkk價bid

btw, 呢個 RadioSportChile 係個濕尻網媒
可信程度成疑

Alexis Sanchez: I have made my decision. I have to wait for Arsenal's response, it depends on them. My idea is to play the Champions League.
(Shane Burns)

上年你有踢 16強又踢得好咩

Sanchez: "My idea is to play the Champions League and win it. It's a dream that I have as a child."
(Shane Burns)

應該係想我地賣佢去拜祖

D chile報紙成日9up 你地又真係信

Alexis: "My idea is to play the Champions League & win it, but for now, I am in the Arsenal, I finish my contract in one more year." #afc

Lacazette on the players that helped him settled in: "Mainly the French players like Laurent, Olivier and Francis. They've helped a lot."

Lacazette: "It is interesting to discover all that's involved in being part of a big club. It's something I was looking forward to.".

Lacazette on his objectives for this season: "To score more than twenty goals and to help the club win a title."

Lacazette on his football hero as a youngster: "Thierry Henry."

Lacazette on his favourite Arsenal player of all time: "Laurent Koscielny. (laughs) Just kidding... Thierry Henry."
.

Lacazette on #afc fans: "They've given me a huge welcome - not just on social media but since we arrived here in Australia."

Lacazette on his favourite goal celebration: "I liked my celebration against Roma but I'm going to create a new one for next season."

Video: Laurent Koscielny and Alexandre Lacazette attempt to record an outro for Arsenal's YouTube channel. #afc

no dabbing thx

山狗躝

暫時得個個媒體報姐 d 智利媒體應該好憎阿記

Yes
上年果邊啲人已經吹雞遊行叫山狗離開阿仙奴

好似話係佢係電視訪問到講

但最後無咩人去個遊行

唔會係阿狗

加拉塔沙雷之流

山狗唔好走
無山狗既阿記只係辣殺

今年有前4就唔走

屌你老母山狗點撚樣呀 走就走啦
除撚左阿狗邊隊咁戇鳩比你做大佬要波有波 想閪面就閪面 要出場就出場呀

當年佢係疤都係咁 諗住轉過黎阿狗做山寨王點知都係唔得

家陣成個酋長球場比你當山寨喎 正臭閪山狗

BOSS – WHY EARLY SIGNINGS ARE AN ADVANTAGE
Arsene Wenger on the positives of wrapping up the deals for Sead Kolasinac and Alexandre Lacazette at start of the summer

而家就識講

馬天尼斯是咪on9
Btw 換左新電話 唔識用

為左慳$汁平貨

Alexis Sanchez: "I want to play in the Champions League. The decision isn't down to me, I need to wait for Arsenal." [@RadioSportChile]

咁公開 tv 講睇怕想 force a move

成日犯埋低級錯誤

最多未成季一隊同U23都唔用佢，下季免費放走佢。
山神對阿仙奴貢獻良多，佢都好辛苦喇，係時候抖返一季唔好踢波。

少出場

智利傳媒個個星期追擊迷山

D基本功都唔多掂

琴晚嗰球佢一半責任啦，藍斯陰鳩佢

咁又唔可以咁講，
正常一個由細守龍守到大
有專業訓練嘅龍
唔應該犯呢啲錯。
第時如果揾佢打龍
冇應變能力多多都唔夠失

心痛

咪就係，同樣道理，唔通隊友擺烏龍，你身為龍門就要亂鳩黎無聲抗議唔去接果球波咩，
你隊友回傳，下意識一定係踢走，港超龍門都識咁做啦，
結論:馬天尼斯非大將之材

山狗走既話就mahrez頂，到時玩彈彈波應該會幾好睇

球霸走未

Hi

可以改名

now 英超app 來季仲有無
今年想join
部電視機老母成日搶

唔夠經驗，希望盃賽可以出佢啦

無錯！對隊澳職聯都搞成咁
係英超點出佢
睇下青年軍有無可造之材既gk

山狗躝啦仆街
俾件7號我牛
我燒著10號

要等樂視咩環境

Go Kitchee play Champions League la diu

都係果句，比機會macey huddart,比cech教授下班本土龍門

比機會Joao Virginia

我地U21唔係有個葡國龍門

Benxxxxr已經比你燈死咗
收手啦

邊有燈死到
人地前途無可限量

49000大炒美職5:0
雲加連澳假隊都炒唔到

山狗真係狗嚟
你有份搞到我哋無歐聯架傻鳩扮大牌

阿積士

想拎歐聯當初就根本唔應該揀阿
年年16弟

Sanchez can go elsewhere when big enough offer come, just not the direct rivals.

19號阿狗官網有冇直播

United 2nd half line up 3-5-1-1: J Pereira; Bailly, Lindelof, Tuanzebe; Fosu-Mensah, Mkhitaryan, A Pereira, Pogba, Darmian; Martial; Lukaku

三中堅新潮流

住烏排斥新人，賣

當年無人要，係得雲爺爺收留佢
宜家食碗面反碗底

Olivier Giroud: "I'm still an Arsenal player at the moment and I want to prepare well for the season."

夫妻本是同林鳥

友誼第一比賽第二

佢咁樣講出口 都唔方有咩Big offer

發夢見到基佬，同我講會離開阿狗
跟住就醒咗
但佢同我講廣東話

哦

頭先屎忽痕睇返12/13入球片 禾子勁撚到 依家到底發生咩事 btw普子傳中幾好J

山狗走球隊至少跌1個grade
個50m 水貨前鋒撚做到山狗功能咩

Gay
最後有冇互射2次先醒

又的確做唔到佢咁死扭失波發爛炸

有山狗咪一樣無前4

山齊士咁樣表態真係好反感
同雲佩斯有咩分別
又係公開叫走迫球會賤賣

查子好波

真 揀得阿仙奴既根本就冇心捧盃架啦 扮乜撚 躝啦

55

曼聯車仔巴黎都應該得
但係打死都唔賣英超

山狗加錢換新包皮得唔得牙

山狗+100m 轟落去

所以有大額bid 咪放囉 無既咪強留囉 佢hea 踢咪雪囉 佢黎緊呢年無波踢 就算免簽 你估d大會又會肯比高人工長約咩

咁都有得講

法國爺爺地頭 玩撚到佢謝都仲得

咁點解爺爺會摩狗玩弄？

琴日爺爺話完very positive之後山狗就話想踢歐聯
擺明過爺爺一棟

CCC飲水個球咪又係低級錯誤
一球半球就睇死馬天尼斯

雪足一季屌你老味
比你留力拎世杯

有邊個可以頂山狗個位
馬列斯？

邊個頂都無所謂 坐一年啦

轉打3412 順手解決埋不和問題

賣去些路迪
渣土終於有得用出齋土

賣去法國啦
雲加係法國識人多隨時搞鳩佢

唔續約要快d死

死啦撚樣

我地拿卡15分鐘就入波
盧卡古食白果
我廠又然

禾囝

你都要

無

一齊囉咁

咪撚玩啦馬天尼斯都唔撚廢呀 ？

拿拿聲50m賣
之後買利馬喇屌

暫時得鏝會出50m

查子咁勇猛

講到50m 一定買到利馬咁

係 一個29歲南美狗
一個21歲法國人 唔洗睇實力都知後者好

摩納哥法甲排第一
利馬一定好野黎

買唔到咪用黎加禾仔人工

起碼穩定 要救既波都救到
唔似ccc 一係神龍 一係自爆

所以d人話買馬列斯就係咁解

又賣核心

有睇過佢踢先會落判斷囉,
起碼我係咁
(利申:同意可以賣山狗用馬列斯或利馬取代)

可以賣但唔係賤價賣 馬利斯睇下幾錢啦 差得少想要利馬多d

呢位巴打係咪想踢波？

Mahrez 搞事狗來，狗刀5吊

有無手足北上睇阿

有冇人有勝利女神個𡃁妹幅原圖？

獌d high pressing

生女一定要佢著我廠波衫一齊行街街

有冇唔連埋既版本？

你想點

有無叫你D ipaD著比你睇

屌住烏成個閪女人咁

一個銅鑼彎只可以有一個浩南

Confirm左隻狗講個句？

山狗都講到咁

一係依家就賣佢
一係買左替代，下季雪佢雪到佢肯簽約唯止

係，有片

有幾個智利傳媒講

真心咩有片

On9
Ccc尼之前金手套
係之前心態差同派左次膠
最大原因係果時冇競爭
唔代表佢冇料

佢再係咁真係只會搞臭自己個名

你肯定係一次？

「我 aim 嘅野同你唔同」位巴打考成點？

查子召喚

個個得張圖

正常果球藍西都唔會咁樣回傳番中間啦

轉自Facebook group, 大約就係

Alexis: The decision I have made, I have to wait for Arsenal's response, it depends on them, what they want."

Alexis: I want to play & win the Champions League. It's my dream."But for now I am at Arsenal. I finish my contract in one more year."

快快手賣左山狗啦
我迷山都厭佢煩,又要做大佬睇佢面色
當正阿狗無佢真係會死咁
球會唔會因一條友走而衰落既,包括雲加
你條麻煩友早走早著啦

Yes

雲加同隊長呃鳩全世界既球迷唔洗比狗屌？

佢地都係話留今季
你弱智就真係要比狗屌

雪佢一年都唔可以賣比鏝 賤價比拜好過

你留意下arsenal PR點吹捧拿卡錫
再睇返球迷回應幾偏心
就會諒解佢有幾唔開心

但見新人笑 那聞舊人哭

雲加話正面呀屌你老母
而家邊撚到正面呀睇過
咁撚串on99

雲加要比狗屌
佢又屌緊雲加

買左替代(馬列斯/利馬)，下季雪佢雪到佢肯簽約為止

下年世界杯年，咪雪佢一季囉，想踢返就續
有咁難明？

雲加都是受害者 俾山狗條仆街呃

雪佢都有得踢世盃啦
你覺得智利有人威脅到佢咩

其實唔好為銀紙啦，照比人工，雪佢一年，U23超齡名額都唔比佢踢，佢忍唔住唔跟操，就罰鳩佢人工洗廁所，
唔係為咩，都係見佢咁辛苦幾年黎冇抖過，未比一季時間佢抖囉，留力世界杯然後大家898

「我 aim 嘅野同你唔同」位巴打考成點？

搵你呀

幾時有波踢

唔驚架，咪等你自跟下操，成季只踢幾場國家隊，幫你休息下囉

佢個人咁有求勝慾，連俾人換都黑面
成季無得出佢頂到？
雖然雲爺爺一定唔會

算喇 唔係雲加條廢柴點會冇歐聯打
人地想走都正常
不過係走就快撚d走 唔好咁婆媽

佢隊智利唔慌會入到四強 依家冇牙朗既提子都勁過佢地

條老野你驚佢雪山狗
上年咪試過雪半場囉

一年約鏝出80m即賣
無就坐一年啦

不過爺爺會雪先算，咁撚貴買返嚟

Alexis上季搏晒命
而家唔續約就畀人當避孕套仲話雪一年洗廁所
屌你地有無咁撚涼薄

係呀，唔驚架，你成季只踢智利得幾場波，咪幫你休息下，好黎好去姐，一家便宜兩家著，到時要多謝爺爺比成季時間你休息添，完美告別

調佢去u18跟操啦

拿拿林送走班垃圾

重組好過啦

22號

一年無波踢個影響可以好大

可以睇好多年前列貝利唔肯續拜仁，又係世界盃年，拜仁雪佢兩個月，乖乖續約

唔涼薄，我欣賞佢，波衫都印佢，所以要求爺爺比一季時間佢抖抖，錫住佢咋

今次撐你

小心有人搬啲跑動距離數據出嚟

係手段，逼人續係咁架啦，有出糧架師兄

點博法，睇唔出好博命喎，頂龍話交足貨

拜仁同阿邊撚同
人地少列貝利都有替補人選
你試下雪山狗兩個月唔賣人睇下點算
有價好賣啦

雪佢一年
佢自己叫價焗住低好多係真，都就快3字頭

拜鏝唔會長追佢，買唔到就追第二個
到時要高人工做球王咪PSG囉仲有其他咩

u18都唔好比佢踢啦，比成季時間佢踢，人工照比，佢應該受我地尊敬同愛護架，上季我地靠佢咋
佢下季留隊冇得踢波，我決定都要著佢波衫訓教以示支持

所以買左馬列斯/利馬再雪

一係賣去國外，得英超球隊bid既雪一年都唔益人啦

山狗球霸係真 但明明係雲加帶唔撚掂隊波

死都唔比哥狗

傻啦 一年無比賽打姐 傷成年咩

100000001

有無人開新post

10-2

依個一定要真
放去psg啦屌

雪一年都癈左 怕西咩

賣山留基

1001

雪到佢肯簽份兩年約，就算賣就唔洗人財兩失

psg唔想要佢